偷睇女神上線時間唔小心打左比女神

好耐冇聯絡 柒晒點算

ho ball ching

喂，系咪24小時麥麥送？

約食宵夜 順便食埋女神

喂？買唔買保險

我打左1秒就cut左 但佢都應該會知

仲唔上馬？

系你老母

知道ga 之前半夜打比ex 3秒cut左 佢wtsapp問我又發瘋？

用咩藉口可以冇咁柒

做任何野=延續柒；唔做由佢=停左

我都試過唔小心打左比ex 之後佢打返嚟傾左一陣計

我試過打左俾男神
之後直接同佢講㩒錯，然後傾番計

岩呀 我仲要半夜3點幾打比佢 最後我無覆到佢

算啦 或者佢根本見到我打比佢都唔會理我

同樓主一樣情況

我諗都應該係

屌，恥笑你
可能機會黎呢

你話係街度見到你 係咪係邊度邊度

不嬲都覺得wtsapp通話鍵係右上係好on9既事

依家都未搵我問做咩
可能我根本唔洗驚點解釋 佢都唔會在意我打過比我

我ex個陣都隔左成個星期先覆

佢

試過部機放係褲袋冇啦啦unlock左
之後打左比個唔識既fd
仲要係幾次
最柒個次開左fb live
好在靜係行緊街

我依家好似係想佢快d搵我 多過驚柒

同佢熟唔熟呀，用呢個做藉口開話題都好呀

如果我咁解釋應該幾牽強

冇
真人真事話比你聽有可能
佢真係問起你仲要扮唔知打過去

我都成日有人打錯俾我 WS

咁d人多數點解釋

屌
我都試過
好柒咁講㩒錯咗

事實真係咁

屌 岩岩有個人打左比我
之後我打返過去 佢cut我線 然後whatsapp話打錯

我都有唔熟既人打黎一秒cut 線
我都無問佢點解 因為知道佢可能㩒錯
問出口會老尷

打篇千字文解釋is ok

唔洗咁啊 我又唔係殺佢老豆老母

樓主有幾耐無聯絡先

半年 可能佢連我電話都del埋 根本唔知我係邊個

點解半年無聯絡 會無啦啦睇女神whatsapp
邊到識架？ 正唔正先

大家好耐先回大家一次 最後懶得搵 好似係

我都試過 好耐無聯絡 手震左成日

認真
半開玩笑咁講stalk緊女 反而ok
當然要你平時個形象唔好太毒啦

其實都應該冇需要解釋 因為佢到依家都未搵我

屌wtsapp同fb massage都試過

有d哀傷
代入左自己tim…

放心，你女神絶不會放在心上。

咪係 樓主唔洗擔心喎

係我太自信 以為會影響到人 我下次唔會

佢唔會有入你個名，所以唔知邊個打黎。放心

sorry 我好掛住你

可能女神連你聯絡人都del埋呢

喂 生日快樂

下次唔好即cut, 可以扮唔小心禁錯左唔知道嘛

fb live

可能有意外驚喜呢

等仲驚啦 主動打比佢9up 2句lo

你女神是姓孫的嗎?

我係偷睇icon 㩒錯打左比佢

到依家仲未搵我 可能真係冇set電話

想打俾你傾下計

下次撳錯唔好cut
掛係度扮打錯

扮褲袋撳先岩

無人識你呀

打錯囉

我都係咁

依家發覺 最柒唔係打左比佢
係以為佢會知係我打比佢

其實
女神根本唔知係你打比佢

唔洗驚喎，可能佢連你number都無save呢

喂 你有冇save我電話

打多次過去話見到有紀錄以為係佢有事搵你
佢話無打過 未話咁可能係你㩒錯無留意
btw只限普通朋友

不過見你思思縮縮 縮下縮下 都應該係毒撚黎
連你係邊個 女神應該都唔知亦唔care
所以你都係唔好阻住人啦
扑緊野有電話入好影響心情

有D野wtsapp前女神, 反而係佢打錯畀我
(不嬲冇乜兩句, 再對上一次whatsapp係2013年 )

搵我了 淨係回左個"?"

大佬啊 咁都好驚 "㩒錯左 無事"

都無機會架啦

問題唔㩒入去對話係唔會打到憶佢 咪憶佢知我㩒入去 雖然我都係應佢㩒錯左

係機會呀
展開對話啦

send返？？比佢扮無打過

大膽d直接認左佢囉
話 好耐無見 睇下你最近點
點知禁錯制wo

試過 whatsapp 咗，因為睇完佢 last seen 唔記得kill app
結果將比同事嘅野比咗佢
明明幾個月冇傾過計

呢樣真

你話:冇啊 睇緊你唔小心打左比你

呢個最好 分分鐘有下文

系你老母 垃圾

屌，你話你有個fd同女神差唔多名，諗住打俾佢點知禁錯咪得

唔好浪費人地電話費啦